聽晚西甲大戰 皇馬贏到巴塞留名者每人派$500

走數爛春袋

留名 順便睇樓主爛春袋

留名

lm

Lm

跪求派

我唔收錢，你爛春袋ok?

棋靈蝗又燈

留名，跪求你爛春袋

我信樓主唔會走數嘅

鮑姐有錢嘛

加埋提供鮑姐比大家享用ok?

不了

留名 樓主走數死全家

留名睇唔駛派

Lm睇爛春袋

爛春袋

唔好走數呀你

樓主真係送錢
依場皇馬嬴左7成

留名等睇春袋爛

留定先

留個名先. 打和收一半?

又燈

跟

Ching ho ball

其實一早俾鮑姐搞到爛春袋

皇馬遇巴塞輸多贏少 無計

Hi

留名

等走數

留左先冇死

留名爛春袋

你走數咁鮑姐點？

on9

樓豬意思係留名果d要派500

你唔走數我捐一萬去奧比斯

爛9梗啦你

LM

你個春袋唔係已經爛左咩

我

得啦收皮啦

派硬啦

RIP 樓主個春袋

LM 樓主爛春袋

劉明

睇走數

lmlm

留個靚名先

留名者派？派俾你呀？

唔理真假留左先

所以樓主出手實在太低

K0玩咁大

Gun

LM!

Agger

留名先

我畀返五百你 你錄影你同鮑姐連場大戰就ok

你爛硬春袋啦

買左20000巴塞

爛袋獸

留

樓主走數就屌唔到鮑姐